[Netflix] B: The Beginning 第2季PV

終於出

仲有冇人記得第一季講咩

淨係記得反派法醫死嗰幕

奸角贏嘅片

期待咗好耐, 希望唔好爛

未睇過哩套 好唔好睇

優奈

一般 對呢類有興趣可以睇

邪道野?

NETFLIX D動畫入面算最好睇個幾套

好睇，美劇feel
睇trailer第2 季斷手貴戲份重番d
yuna仲有動作戲添

啱啱睇完依套 又真係幾好睇
除咗依套 Netflix仲有邊幾套好睇？

日本沉沒2020 聽到湯淺個名就知冇伏

耐到都唔記得講咩

成句嘢又好合理

惡魔人 大欺詐師 拳願阿修羅 呢幾套都好睇

出了 得6集

有錢出第2季都出得6集咁hea

算啦, 上季完都已經好好睇
最尾十足美劇式拖
預咗爛

女主幾好J

第一季講咩 唔記得哂

聽講第2季很能唔掂

睇咗, 悶
BGM打鬥 OK, 但劇本唔掂
正宗美劇式夾硬拖同爛
仲要無ending